點解洪福邨冇人尻叫？

起身尻叫啦！！
我叫咗好耐都冇人應☹️☹️☹️

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

即係表示，條邨藍到仆街

全部都係奶共新移民，點會同你叫？

仆街好傷心💔

洪盛洪昌個邊聽唔到有人叫

仲有藍屍
仲有狗住

大灣區咁

你叫 我應 如果聽到嘅話